未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（459）

又係小妹我

繼續幫你推下

巧巧人

有冇多D人入黎blow water

屌 早哂 又reg唔到科

冇

早 reg科如打仗

我未等佢sd email

等我用愛既力量感化路人

咁啲人會死曬

用indicate preference啦

我有時會控制唔到力量
改緊

新人Lm

hi 臭雞 (咳咳咳

加油

Indicate唔一樣

你好

呢個名真係搞唔掂

我fm bb 唔sick

叫你雞仔

都ok

想食雞仔餅

幾可愛

想食炸雞

好耐冇食炸野

我都係

最怕啲炸嘢成陣油味

但雞仔餅入面冇雞

真

加落去

笑笑

點呀

1988 請回答 好好睇

我睇緊鬼怪

好熟個名！？

孤單又燦爛的神－鬼怪！
孔劉

！！！！！
Ohhhhhh
未睇

幾好睇 不過我等緊驅魔麵館

可唔可以比d勇氣我

好睇！

歪

男主角好得意

驚失望

好眼光

因為咩先

因為自己

比啲信心自己

苦惱但又唔去做 又驚失望 有夠糾結

🙂
😂

咁點解唔做咗先 未試過又點知結果係衰
雖然唔知咩事

就係爭緊啲勇氣

咁..我比啲你
加油你得嘅

Thank you

接往

Lm

今天是好日子

今天是冇曬人嘅日子

！

有

激動到撳左 G/f

笑笑無見一排一樣咁fun

好快又要潛 仲未忙完

架 lift 冇郁過 send完先覺

所有人都消失

追擊樓主

最近幾好嗎

浮雲都唔 mon post啦

今天幾好 又忙又充實

冇人啦

好想放假 依段時間太充實

好耐無見佢

就嚟連登都冇嘢值得上

放咗假又會覺得空虛 攤抖兩日都幾開心 多一日就不了

號稱 bot

我唔會我是個廢人 好想放假

冇人黎傾計 9up都好

唔知佢仲有冇開膠post
依排好少上連登

冇 冇 noti

你追蹤左佢？

係

會有咩事

佢如果一日開幾十個你咪有排睇

難得推post都無人

基本上我都錯過
咁啱先會留名
跟住就由佢
如果開幾十個都真係cls

我黎啦

一齊召喚浮仔

可能浮走咗

呢一個畀人分批賣走咗

咁大隻無咁易走既

黑人媽媽

賣左去邊樹

？？？

覆自己comment

仆街覆錯

嘿嘿嘿 一上水就咁

有冇又黑咗

我以為係佢添 用呢一個emoji

整廁所

比啲尊重 話曬咁耐無上水

誤導大家

有一日 好似係塞車
跟住被逼喺灣仔落車
跟住搵地鐵站返工
行咗成條街都係賣大理石 整廁所
行咗兩個街口先見到地鐵站

大佬

我都第一次見

笑死 咩事呀你

大佬邊洗做 依家做到成隻狗咁

我都就嚟開sem

整爆你屋企廁所添呀

佢傻左

Same arrrrrrrr

積少成多

收皮啦我特登嫁

爸爸呢

你想點整
你認你係整廁所嗰嚿石

真係傻傻地

係呀係呀 知你蠢呀

你個腦搭的士走咗

大家都是狗

同你溝通唔使用腦

又笑

So carzy

希望今個sem gpa會高

唔笑唔得

大家都係咁話

講到自己本身有咁

唔笑唔笑

同你邊洗用腦

恰笑笑？

靜雞雞繼續笑

每個禮拜都鬧到佢飛起

同佢唔使咁認真 烚下烚下

果然楚b一上水就熱鬧返

醒咗喎

例行公事

有名叫靚靚楚媽

飲茶啦佢！

打死你個衰仔

唔通你見識過我

珍

？

飲到天荒地老

大家咁比面

🙄🙄🙄🙄🙄🙄

Don don don donki

楚媽一返嚟就問候曬全部人

你蠢過我呀

睇我唔使買飛

仲記得

donki~~
太好笑 所以仲記得

不嬲比面你

點解字面意思咁奇怪

扮都要扮得蠢過你先可以同你傾到計

識沖未

係 take care

經典
要 pin

不了 唔想比佢鬧

可能人老
掛住以前連登不停出noti
成晚未停過喺度吹水
一個post接一個post
或者係鬥快搶1001
恥笑誤中 鞭打唔開post

真 依家多數mon po

唔好mon 要出聲！

龜呢

輕鬆

心事都成日mon

咪就係

嬲咩姐

呢個真係笑死人

唉

嚇死我

放過我 我知錯了

想搵番張圖

你最近點
問親都唔覆

差唔多啦miss

我正想問！！埋仔d龜呢

你老mud9 ar Ching

可能十秒後有

收收埋埋 連相都冇張

啱啱心事先話老咋 畀你大吖嘛

好曳

你都唔係好好

連龜都要收收埋埋

我有

就係要勾起你好奇心
唔問都唔講

講咁耐 相都冇張

我...好啲

太自私！

笑撚死

可能佢都係放養

澄清返 我唔是地獄廚神

更加冇說服力

冇得你唔認

我有朋友真係放養佢話就咁擺龜龜係廁所
由佢周圍走

人係會有失誤既！！！比次機會！！！

我

唔知今晚過唔過到1001呢

好彩冇爆炸

難得多人

再嘈燒埋你

你係度就會 你唔係度就冇

我的朋友就是你

唔多人 可能有點難度

要上報了

我係度好靜...
楚楚係到可能有

成間屋隨便走
最緊要唔好出門口 記得識路去廁所

等陣塊面唔驚唔黑

你幫手
真 越嚟越少人

前排成日發夢自己養倉鼠
仲試過夢到隻鼠同我講野…

why你都知！！！！

心事ceci同我出黎

靜有靜講 嘈有嘈講
唔講又點樣嘈

天竺鼠車車？

都幾得人驚

ceci呢

埋講起 好難唔知

再唔出現就剪 咪mon post

又好似啱

斬死佢呀我

剪頭髮

好好笑 我夢入面搵緊人 係佢同我講要去邊搵

其實咩黎

剪手仔

👀完全唔知畀咩反應你

埋仔同我出黎

佢又唔知去咗邊

動畫類似Tomas 小火車啲frd(?
我未睇

可能個排太chur 夢都變到奇奇怪怪

剪腳仔

boil water and drink tea

可能要d時間先可以1001到

我都係中意聽歌多d

人都奇奇怪怪

真就快變癲佬

真 不過咁快就300幾感動

你囂張個屁牙？

係到！

支持

定係變癲雞

good English

有無人見到街邊啲一歲啱啱學行嘅BB

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
好正

果然係老師

Goodest English

好衰

街邊見到啲芝娃娃都想一腳踢飛佢

你係咪仲攣毛緊

直番好耐

咁又唔好咁講 我盡力保持冷靜架

第一眼見到你話佢咩彎緊
以為你講緊佢個人攣咁

夠鐘睇驅魔

no hit me
me call police and you go to jail

白痴仔

安慰自己上埋呢呢個零鐘就拜拜

Gay

係咩！

攣毛怪

cls
我反而係見到d阿伯搭車成日想衝上前
我就好想擋住佢

23號有
聽日都有！

U call police
I call turtle bite 7 u

why

I am very thank you

我唔追 所以我選擇 睇咗幾集

. 咩料

三條毛

幻想唔到！

你以為佢係攣嘛 咪gay囉

點解

佢個腦彎左

佢傻真係唔係扮

我一直追男主角好可愛

畀爹地知道你幻想第二個 ugg

韓劇？

幸

喱個就真係老啦

fced

佢之前係攣㗎 佢應該唔係gay掛

哇！！！

對

🙄

your turtle is small!!!!!!!!!!!!!!!!

Agree

ok
我想結束對話

係！好睇

經典

So bad

好想摸頭

因為攣毛個陣個頭好有層次咁
你一講直我就覺得係貼住頭個隻直

唔可以成日抱住要結束對話嘅心態
咁樣會靜㗎
要keep住繼續講嘢

芝娃娃 芝娃娃

賤到

未睇過

nononono唔得咁

笑死
點解仲會有人買康寶萊

廚

屌你

我睇左一大半 某次係ig比人劇透左就唔想睇落去

做咩

前排睇左sweet home 個人黎講好中意

你是咪已開sem

咁衰

邊有人仲貼住頭個隻直
係咪叫飛機頭

係呀跟住又要煩分組嘅野

佢就傻

咩黎

加油
我都驚又有fr

看到你 好神奇

好嬲 即刻唔想睇
不過前排睇左sweet home＆今際之國
都幾好睇

保護笑笑！保護笑笑！

不停喺度流鼻血
睇睇下 個鼻好似有少少濕濕地
幾驚係流鼻血 紙巾抹下先知係鼻水

垃圾嘢嚟
whey protein 啲frd(? 不過冇用又貴
主要係啲人做直銷狗先係問題

依到勁誇張 流唔停
睇到後面勁想喊

我今際放棄咗

[member] 點解
驚要 keep住諗話題？/member]

今際都…幾悶
不過d女女好吸引 可以一看

Whey protein？？？？

懶得開post？

流得太多 唔想睇落去

仲要等佢出第二季

我呢排睇Disenchantment好睇

開 應該唔係最大問題

應該有排

傾傾下又好似冇曬人

乳清蛋白 姐係gym撚飲個啲
不過康寶萊係呃錢+廢

我想睇Young Sheldon我妹話好好笑

大家應該隨心所欲啲！

依啲野仲興緊？？
我中學有同學幫人sell

大家係咪要覺覺豬

Ohhhhh

唔係呀 呢度唔係唔到天光都唔肯訓

想點啊你

咩料

未訓

咸豐年前就係

大大力踢

未睇過
遲啲得閒睇下先

我唔驚你！

對吧！

嘻嘻

係仲有人中伏...
我有幾個同學入咗成日po ig飲佢哋啲野

仲要濕濕地 好似barcode咁

咪入嚟傾吓計囉

真依家老了

菇頭炸

明明你好夜瞓

新年前都要去染髮

幸幸

最近早咗了
之前真係日日五六點

係咪費事頭髮同你膚色融合咗

有時間都想訓覺
日日都做野做到5點幾先訓

人又攣 腦又彎

傻笑

你都唔係好得去邊

一去不返

真
唔捱得了我

係呀一陣見唔到我塊面

🙄🙄🙄🙄

齊齊養生

楚

你二字頭我都未二字頭

28號有paper要交 仲未做

點菇

好久不見～

我創意攞滿分

你都唔係成日上水

菇🍄

染左

U r so mean

好過你成個人都攣

我前排都染左一次
唔知點解染完啲頭髮唔識長

我直㗎

why ha me

繼續短衫短褲

唔可以蝦樓豬！

依兩日好熱 還我冬天

快啲做

你準備死第三次

？？

後面剷青

想打呀你

無力了 今個月做左5份paper了

又諗起之前

你好似好忙咁

咩喎

我啲頭髮好快變黑

之前潛水

唔係攣咩

U nice

好chur
咁呢幾日搞掂埋佢

Miss hun

終於可以著番tee

我知你住邊架！

冇嘢喇我諗諗自己都係

真 甩色甩得好快

我差幾日都染左啡色

已經唔敢磅重

後面emoji係錯㗎

no nice
I will ha him back

唔好大我喎

生日都要做功課

🙄🙄🙄咪提

我醉愛冬天 前排凍到傻個陣好正

我係生長得快

快啲去啦

染啡實無死

Gchi

我梗係知啦

Agger

變肥仔

日日返工
放工就睇下美股 打吓機又一日
假期坐咗係屋企
唔知做咩好
好想搵朋友玩
但係唔識搵
一諗到社交就好攰
好似有兩個人格咁
一個同我講我需要朋友
另一個話唔好搵啦 辛苦自己
毒係屋企打機睇劇
其實真係好悶 好冇意義
就快野都唔識講

我希望冇重過

代謝好身體好

死煲撐飯蓋

thanks siusiu

加油
你幾號

社交真係好煩

想知幾重

死雞撐飯蓋啊師兄

突然肚餓

睇下放幾日假
放一兩日可以靜靜地喺屋企
多日子就真係可以約人出街

....

好抗拒識朋友？

26號

所以你唔上水

係呀係呀 係呢個字 硬係覺得怪怪哋

喱啲都唔係社交
唔上水係掛住打機啫

…

好肥

Sameeee

你傻真係唔係扮

深紅好易甩色，我試過出去染

係咪啊今次幫唔落手啦

唔抵拒 反而我面對面識朋友都幾主動
個問題會係我唔識維持返個友情
同埋唔識約人出去do someting
未試過主動約人

又喺度扮咩水桶腰

嗟

夜晚真係唔可以傾太耐 會暴露曬

扮你個頭

錯少少姐！！！

笑笑日常發功

你本身就係
扮咩

咁嘅話要諗吓要染咩色先

無扮 真係肥

咁其實你都叫有朋友啦
係唔識點保持聯絡？我覺得可以試下主動搵下人既
食個lunch咁樣

好感動呀

辣姐

發你個頭

邊有扮 我應該要十二點前瞓覺

係啦係啦

佢真係搞唔掂

無事的 係埋仔衰

示範埋死煲撐飯蓋先啦

嗯嗯

又係我！！！

但無可否認呢個係需要的

打埋埋

死火煲燶嘢 攞住飯蓋支撐住先

頂你

打到佢爆石

依家唔到你唔硬食！！！！

到時同你講生日快樂

會唔會太串
笑笑唔好嬲

點呀 講完又得啖笑

油

柯石仔

就係要笑你

又老了

聽日大結局

真
應該都係屋企慶祝？

家下扮曬蟹
老屈我嬲 等陣又畀說話我聽

一嚿嚿咁爆

你幾時咁醒的

應該係啦 都無得去邊 不過我無咩所謂

屎忽都爛埋了

示範下沖麥茶

你繼續扮！！！！

我買嗰兩大包都仲未用晒

記憶力衰退

好冷

有排你沖

邊個會見到

咪扮曬可憐

期待有心人我今天努力推post

我好慘架
每個禮拜都要返一至六

扮慘

唔好講埋啲無厘頭
我返工都差唔多日日返 又如何

咪就係！！！！！！！！

喱個真係慘喎

有幾f。。。。

唔洗做呀！！！！！！

笑笑我認輸了

跳舞

我要做大食懶！！！！

我仲要上堂

有邊個唔想！！！！！！！！！！

就嚟可以搬返入房
可以重新設計自己間房

羨慕 我同妹妹share

咩係大食懶
係咪少咗隻字

瞓梳化？

冇房真係好冇自由

又準備開 sem

大食懶都唔識

依家係

必須要自由

開Ed

重點係佢好中意亂咁掉啲野
衫又唔會執好 又中意偷用我啲野

唔識
請問係解咩意思

咁快

之前咁凍都係咁樣？？？

偷用返佢啲嘢

類似懶蟲咁解

加菲貓

parttime仔冇sem break

佢無野可以比我偷用的
因為要用既我都有

你特殊

係呀

努力讀書

咁點解唔打多一隻字

未 聽 過

你pt

啱啱想講 就係因為你係最大嗰個

點講呢 佢本身有啲似俗語/諺語
set死左就係咁用

同屋企人慶祝都開心！

瞓得好嗎 梳化瞓得好難受

凖備weak

未聽過 懶蟲 又大食又懶 即係懶鬼

瞓慣咗
其實都幾舒服

我今日都執完房

以為你ft上堂

好型下

咪就係食飯都要r我資助佢少少

唔知佢地同唔同我慶！！

聽日又亂翻

健康

我long d咁同你慶

提左佢地要邊間蛋糕

唔會
Err雖然書枱應該之後會

最近好中意睇斷捨離啲片

細家好

你勁衰

買美心 我會笑你

餃姐

中家好

行路撚 上水行去赤柱！！！

好累了 就快訓

唔會啦
就算未分黃藍我地都唔會買美心 勁難食

楚楚好

我斷咗
比媽咪話我咁多衫買完又唔著

餃餃好

行11個鐘…

佢做咩

羨慕

ya餃姐

早抖

屋企整整齊齊又少野真係好舒服

咁夜行 唔驚咩

夢夢好

終於可以瞓單人床！

會唔會加埋龜龜一齊訓

真係
啲嘢野狗好惡

龜缸都會搬返入去！

訓bb床啦你

日日上班的我 累死了

咁就好了
真 好彩附近有黃店
遲啲可以去買

快訓
但想食零食

要比姪仔訓

應該1:30前！

啱啱食完牛肉乾

驚好易甩

嘩嘩 龜龜可以睇你換衫

真
然後過多排又買衫了...

正

小幸子

睇703

咁夜先行

點解係夢夢

我個到都黃架

想食薯片

我都想可以斷捨離

佢好幸福

暗瘡is coming

咁正

有錢錢 又充實

我都需要

垃圾美心

我隨心揀一粒字

bb仔 佢依家一歲未

睇怕1：30都唔得！

我都覺

就快六個月

唔怕的

遲啲嚟
好想食

話咁快800幾

雖然是

好耐無買了
應該話中意買護膚品多啲

有冇得救

你有冇諗過龜龜

想攬

唔係
行落去有㗎

咩呀

好呀 我應該會係到的

好啦

羨慕了？

一定得！
因為聽日約咗人

試下睇末羊子啲片 台灣youtuber黎

Me already got it

好快
有楚

龜龜：點解我個頭

我反而好耐冇買護膚品

哈哈羨慕不來的

又想屈me

隻眼冇得救

好
睇吓下個月o5ok

奶香味

好似高度咁

我咩都冇講

我有！！！！！！！

矛呀

仲可以學野！
但日日都要返咁chur？

成日覺得呢個term 有啲核突

Bad

好呀你到時pm me

係咩 太耐無去

忍唔住出聲

美白呀仆街

上次抱佢
佢嘔到我仆街
我差啲嘔埋一份

我好滿意我個身高

龜龜話唔想睇你個body

約左人都可以夜！

我都唔係咁嘅意思

咁先認得你 有嗰陣味

休星期三
仲可以另外揀2日

好
不過好似揾唔到你tg

餃is good

就快unfollow間ig shop
佢po親我都想買…

你真係好衰

叫佢哋自己瞇埋眼

係吖
真 有冇一年？

驚遲到

Ok ok

不見了

我好中意睇佢
佢唔係剩係講點樣斷 講埋背後個理念係點
我覺得好好睇

合都合唔切 就除左

我少睇
懶得護膚少出街

太高木用的

叫佢哋自己執生

bb仔專有既味！唔核突！

你pm我

咁…咁你檢討下自己

自抽

你要死第四次了…

點解又係我！！！！！

咁都唔錯啊有冇得偷食

.....其實我真係好慘

你專登搬佢地入黎
有冇問過佢哋肯唔肯將就住先

點解 我都見唔到你

瞇埋眼點游水

埋叔

我唔理啊

唔覺

佢不懷好意

好似真係有

自己沉落水底

tg問題！

叫佢等！

唔洗偷架
日日都可以食蛋糕啲頭尾

又變食物鏈最低層

真係好耐

已經等緊貨到
收埋唔比妹妹用

不了

你係咪唔滿意

滿意呀

唔好扮野

冇眼睇

啱呀

嗚嗚

被嘔奶

買咗咩
你妺妹真係笑死
被佢fol咗

我先攻擊自己 咁就百毒不侵了

埋叔（被嘔奶）

Uccu

衰主人

. 好問題

靜啦

正到！！！

你叫楚比你？

滿意就咪嘈

關唔關你事

岩岩醒起返過去一兩次
跟住就無了

唔好濫用此 emoji

廚姐都唔肯等

如果我做cafe,我都會想偷食

但係會變肥

咁仲阿g阿左

好呀

我返學都係一兩次

收返埋啲眼淚

嘈呀 你又想死 post

仲可以試新味

我細過你
純粹我唔想遲到

普通保濕gel個啲
佢真係好on9…

很好

點解唔關
支持楚楚

瞓覺了

楚楚！收唔收到

我都差唔多但都係未訓

真係埋伯

改名吧 好岩你

幾好吖
笑死佢story

早抖大龜

真 試曬佢啲味

我想見龜龜

唔信

食完又要做野 唔會既

正評你